---
title: "Ιδιότητα του Μέλους"
layout: "pages"
bannertemplate: "hellug-banner.html"
date: 2013-05-01
category_title: Μέλη
tags: []
meli: []
menu:
    main:
        parent: "meli"
        weight: 1
---

Με την ιδιότητά σας ως μέλος του Συλλόγου, μπορείτε να βοηθήσετε τους σκοπούς του Συλλόγου και να δώσετε τη συμβολή σας στη διάδοση του Ελεύθερου Λογισμικού.

#### Δικαιώματα και υποχρεώσεις των μελών
Στο [καταστατικό του Συλλόγου](/s/katastatiko/#k9) περιγράφονται με λεπτομέρεια τα δικαιώματα αλλά και οι [υποχρεώσεις](/s/katastatiko/#k10) που έχουν τα μέλη του Συλλόγου.
Επίσης έχετε δικαίωμα πρόσβασης στις [υπηρεσίες](/s/ypiresies-gia-meli/) που παρέχει ο Σύλλογος.

Μπορείτε να ενημερώθείτε για τη συνδρομή στην [σελίδα των συνδρομών](/s/syndromes/).
